係淘寶已經買唔到口罩

政府禁止口罩出售
全黨死清光

wow

本身已經毒到仆街
無賣都係一件好事

CLS

好人好者點會驚肺炎

唔賣俾香港廢青

紫步製劣

因為人太多

係咪 HK ip 唔俾你買？

iMOM

點解仲有？拉

唔知
但試過地區揀大陸
都係冇

點算

有呀
利申：不在香港

頭先打n95有 口罩冇

香港人，用回鄉證登記淘寶的，
很多東西都買不了
雙氧水，縲絲批，個多2個月前都買不了

香港ip唔得

用中國ip, 都買不了的

即係HK IP唔俾買
屌，大陸可能真係要留島不留人

好人好者怕咩肺炎
呀爺我當年沙士咪又係冇戴口罩
依家咪仲係好地地

買唔到好耐啦 好早禁左

肺炎只會影響香港廢青
大家不要擔心！

Note: 不在香港

支那野
支那狗都唔要啦

已fc， block左hk ip